身在台北 有乜嘢好玩？

屌 on99咁係個101度鳩行 有冇人知附近有咩好玩

💩💩💩

外送茶

101附近都冇野行

返酒店訓個靚覺 夜晚去夜店搵食好過啦

上象山睇日落

殺人，跟住著草返香港... 呢排好似興

台妹最好玩

自己唔plan唔搵 去到on99 走上黎問

好撚幽默？

教唆人犯罪

#台北無野好食 #去過 #101睇景唔錯

屌今日大霧到仆街

西門町 geography bar and cafe

頭先apple store門口見到有巴打上連登

森林北路

買支槍，四圍射
之後即刻返香港

果然熟路

無去過不過知

淡水

room 18

林森北路 錦州街
到時有叔叔帶你去玩

班運將大哥萬華果面都有

room18?
baby18 啦下話